<archimate:Capability
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="Омниканальное Управление Запасами и Реагирование на Заказы"
    id="id-bb9f881c517b4dd4ba70dcd9738458f3"
    documentation="Способность к интегрированному управлению запасами и обработке заказов, которая обеспечивает единую картину запасов и заказов через все каналы продаж и распределения. Это позволяет компаниям эффективно удовлетворять потребности клиентов, предоставляя им возможность покупки, получения и возврата товаров в любом удобном для них канале, при этом оптимизируя уровни запасов и минимизируя издержки.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Включает в себя способности:&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Управление запасами (Inventory Management) - это процесс планирования, организации и контроля за запасами на всех этапах цепочки поставок. Это включает в себя управление закупками, хранением, выдачей и переработкой запасов с целью минимизации затрат и обеспечения непрерывности производства и продаж.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;2. Учет запасов на складе (Stock Ledger) - это учетная книга или система, которая отслеживает все движения запасов, включая приход, расход, и остатки на складах. Это важный инструмент для обеспечения точности инвентаризации и финансовой отчетности.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;3. Источники заказов и доступность продукции (Order Sourcing and Product Availability) - это процесс определения наиболее подходящего места для выполнения заказа (например, выбор склада или магазина) и проверки наличия необходимого товара в этом месте. Это важно для оптимизации логистики и повышения уровня удовлетворенности клиентов.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;4. Продвинутое обещание заказа/Доступность для обещания (ATP – Advanced Order Promising/Available-to-Promise) - это процессы и технологии, позволяющие компании точно обещать клиентам сроки выполнения заказов на основе анализа текущих запасов, производственных мощностей и предполагаемых поставок. ATP помогает оптимизировать заполнение заказов и управление ожиданиями клиентов.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;Вопросы:&#xD;&#xA;пересечение со вторым и четвертым блоками&#xD;&#xA;"/>
